★支那鎖國行動似乎殺到去IT業了！

封哂你呢啲網絡廢人